有冇人失意時會安慰自己可能走緊一條更好嘅路

生命有太多太多未知同無可奈何
當生活未能如自己所願走上一條分岔路時
我就會開始不斷自責同後悔
但一切亦已成定局
有時可以做嘅就係以“未知”做最好嘅藉口
一步一步呃自己可能走上另外一條路先會有最好嘅結果
唔知有冇人明我講乜

自欺欺人

係其實好打飛機心態
但我已經唔知除此之外我仲可以做乜

人生若是真的無悔，那該多無趣啊

塞翁失馬焉知非福。有時睇係選錯左路，但係行落去既結果可能係比想像中更好。

係 就係講緊呢種belief

好似d賭仔咁，當重注買錯個時，尊業既會好快平伏，差既只會係咁自責，其實一切只係概率

係，我成日都係咁
物極必反

失敗者先會有呢個諗法

如果講概率嘅我真係痛都唔會痛 惟有你知道你曾經有機會去改變先令人心傷

你個講法都未必唔啱

但都好多例子你睇到唔一定行最啱最大路嘅方法先會成功架

多謝你

究竟知唔知off topic點解

修仙

男就修仙,女就。。。

建議你睇下我佛學個post